{"entry::b9b8da9b-a0fb-446e-a283-6676ab92b3a7":{"title":"Expo du v\u00e9lo Strasbourg : le rendez-vous incontournable des passionn\u00e9s"},"entry::e53655ea-9f6f-4873-9545-8c03c633ebe6":{"title":"Gitane x SNCF Voyageurs : partenariat 100% normand au service de la mobilit\u00e9 durable"},"asset::assets::e53655ea-9f6f-4873-9545-8c03c633ebe6\/thumbnail_1200_650_gitane_xsncf.webp":{"title":"thumbnail_1200_650_gitane_xsncf.webp"},"user::0b85f5ed-e1f8-460e-b362-41c1a7f5b85c":{"title":"web@re-cycles-france.fr"},"user::1c43920b-7865-4818-aadd-781a5d89e263":{"title":"web@re-cycles-france.fr"},"entry::9a6c2777-e187-4929-a6c4-1b9e46169240":{"title":"Gitane aux Rencontres de la Mobilit\u00e9 Durable 2025 : rendez-vous avec les collectivit\u00e9s franciliennes"},"asset::assets::9a6c2777-e187-4929-a6c4-1b9e46169240\/fcr_blog_thumbnail_sipperec_1200_600.webp":{"title":"fcr_blog_thumbnail_sipperec_1200_600.webp"},"user::5d90248b-53d3-4cbc-8ac9-066824b4aff7":{"title":"vincent.lombard@re-cycles-france.fr"},"entry::edd8d183-904a-4f0d-9444-058a30da0c88":{"title":"Espace Public Num\u00e9rique : le Groupe Rebirth et ses marques f\u00eatent les 25 ans \u00e0 Cabourg"},"asset::assets::edd8d183-904a-4f0d-9444-058a30da0c88\/banner_epn.webp":{"title":"banner_epn.webp"},"entry::4a1cfa10-279a-4acd-9999-ecba7704565c":{"title":"Retour sur la F\u00eate de la Mobilit\u00e9 2025 \u00e0 St-Martin-de-R\u00e9"},"asset::assets::4a1cfa10-279a-4acd-9999-ecba7704565c\/photo-2025-05-24-13-06-55.jpg.webp":{"title":"photo-2025-05-24-13-06-55.jpg.webp"},"entry::9c6c9707-8cfa-4b99-a0b9-32123d25ea06":{"title":"Cycleurope France devient Re-Cycles France et int\u00e8gre le Groupe Rebirth"},"entry::8c001b9a-0653-4ab6-a1de-d6622906d2ff":{"title":"Velofollies 2025 : Re-Cycles France et ses marques seront de la partie"},"entry::085681c4-7d3a-4bf0-b28c-8378fc194ba2":{"title":"V\u00e9lo Cargo de l'ann\u00e9e : le Gitane G-Life Longtail est en lice !"},"entry::e0c1e50b-3231-4260-a837-b030dff93b32":{"title":"ProDays 2025 : Gitane et Peugeot Cycles vous y attendent !"},"asset::assets::proddays_slide_1200x1200.webp":{"title":"proddays_slide_1200x1200.webp"},"asset::assets::slide_prodays_background_1800_900.webp":{"title":"slide_prodays_background_1800_900.webp"},"asset::assets::e0c1e50b-3231-4260-a837-b030dff93b32\/proddays_thumb_1200x600.webp":{"title":"proddays_thumb_1200x600.webp"},"entry::7114a4b8-b719-412d-a215-6128fc6404c7":{"title":"Velo Vert Festival 2025 : Gitane sera de la partie !"},"asset::assets::7114a4b8-b719-412d-a215-6128fc6404c7\/couverture_velovert.jpg":{"title":"couverture_velovert.jpg"},"entry::33053ec6-315c-4cbe-9c32-4bede107e301":{"title":"Enjoy V\u00e9los \u00c9pinal : essais et passion v\u00e9lo \u00e9taient au rendez-vous"},"asset::assets::33053ec6-315c-4cbe-9c32-4bede107e301\/couverture_cr_enjoy.jpg":{"title":"couverture_cr_enjoy.jpg"},"asset::assets::img_0118-2-980x735.jpeg.webp":{"title":"img_0118-2-980x735.jpeg.webp"},"entry::home":{"title":"Accueil"},"entry::681679ce-2613-4575-ac74-f0b88b2d3d74":{"title":"Les marques"},"entry::28252ee1-d0d2-424d-9a8c-fe94f43ac9de":{"title":"Emplois"},"entry::ee5f1b10-89b9-41a1-828c-b93d783348a9":{"title":"L'entreprise"},"entry::236c97b3-56ae-4385-a575-24f52e473d26":{"title":"Contact"},"entry::bb7030a0-86f8-4cc3-9b9e-c22f191bd1a2":{"title":"Actualit\u00e9s"},"entry::5d786805-8327-403c-b0f2-eaee20d9d139":{"title":"Enjoy V\u00e9los Epinal 2025 : retrouvez Gitane et Peugeot Cycles"},"entry::ca5ed46a-94b7-4851-b523-b09dbd9b3820":{"title":"Velo In Paris 2025 : Gitane et Peugeot r\u00e9pondent pr\u00e9sent !"},"asset::assets::3d7b3b23-f75b-4399-b2fa-dfabc8e9d747\/recycles_thumbnail_velovertfestival-1200_600.jpg":{"title":"recycles_thumbnail_velovertfestival-1200_600.jpg"},"asset::assets::5d786805-8327-403c-b0f2-eaee20d9d139\/recycles_thumbnail_enjoyfestival-1200_600.jpg":{"title":"recycles_thumbnail_enjoyfestival-1200_600.jpg"},"asset::assets::ca5ed46a-94b7-4851-b523-b09dbd9b3820\/recycles_thumbnail_veloinparis-1200_600.jpg":{"title":"recycles_thumbnail_veloinparis-1200_600.jpg"},"entry::c4485538-c379-4fee-a396-bef53a99d2a5":{"title":"Forum de l\u2019Emploi et de l\u2019Alternance \u00e0 Troyes\u202f: Re-Cycles France \u00e0 la rencontre de nouveaux talents."},"asset::assets::c4485538-c379-4fee-a396-bef53a99d2a5\/thumbnail_forum_alternance_emploi_1200_600.jpg":{"title":"thumbnail_forum_alternance_emploi_1200_600.jpg"},"entry::1ed6688b-03fe-4b97-8f0e-96472aff6c50":{"title":"Atelier Re-Cycles France"},"entry::a283806b-c64e-4fbe-afd5-26d3822ff0c3":{"title":"Tandem Re-Cycles France"},"asset::commercial_documents::solex\/bdc_so_draisiennes_casques.pdf":{"title":"bdc_so_draisiennes_casques.pdf"},"asset::assets::085681c4-7d3a-4bf0-b28c-8378fc194ba2\/thumbnail_longtail_1200_600.jpg":{"title":"thumbnail_longtail_1200_600.jpg"},"asset::assets::slide_longtail_2400_1200_02.jpg":{"title":"slide_longtail_2400_1200_02.jpg"},"asset::assets::slide_longtail_1200_1200_02.jpg":{"title":"slide_longtail_1200_1200_02.jpg"},"entry::aeb75bb0-f2c1-4cc9-ad55-322aa1b51ff6":{"title":"Bienvenue chez Re-Cycles France"},"asset::assets::8c001b9a-0653-4ab6-a1de-d6622906d2ff\/banner_velofollies1200-600.jpg":{"title":"banner_velofollies1200-600.jpg"},"entry::b5c1ca26-214e-4c32-b3ac-0d56341a37d1":{"title":"Portail Technique R\u00e9parateurs La Poste"},"asset::assets::16d8ec14-a870-42ca-9a9a-60e1d93bccee\/thumb3.jpg":{"title":"thumb3.jpg"},"asset::assets::9c6c9707-8cfa-4b99-a0b9-32123d25ea06\/re_thumbnail_1200_600_panneau.jpg":{"title":"re_thumbnail_1200_600_panneau.jpg"},"asset::assets::9c6c9707-8cfa-4b99-a0b9-32123d25ea06\/re_thumbnail_1200_800_panneau.jpg":{"title":"re_thumbnail_1200_800_panneau.jpg"},"asset::assets::bafang_300w.svg":{"title":"bafang_300w.svg"},"asset::assets::bosch_300w.svg":{"title":"bosch_300w.svg"},"asset::assets::c5527150-1229-438e-ae5f-d42bab5bb198\/thumb2.jpg":{"title":"thumb2.jpg"},"asset::assets::ce-atelier-ld-27_1200_1200.jpg":{"title":"ce-atelier-ld-27_1200_1200.jpg"},"asset::assets::ce-atelier-ld-355_1200_1200.jpg":{"title":"ce-atelier-ld-355_1200_1200.jpg"},"asset::assets::ce-laboratoire-ld-33_1200_1200.jpg":{"title":"ce-laboratoire-ld-33_1200_1200.jpg"},"asset::assets::ce-peinture-ld-45_1200_1200.jpg":{"title":"ce-peinture-ld-45_1200_1200.jpg"},"asset::assets::cover_gitane_1200w.jpg":{"title":"cover_gitane_1200w.jpg"},"asset::assets::cover_gitane_2400_1200.jpg":{"title":"cover_gitane_2400_1200.jpg"},"asset::assets::cover_pegeot_2400_1200.jpg":{"title":"cover_pegeot_2400_1200.jpg"},"asset::assets::cover_peugeot_1200w.jpg":{"title":"cover_peugeot_1200w.jpg"},"asset::assets::d5789cff-f6b2-41a7-9690-87629821d6da\/thumb1.jpg":{"title":"thumb1.jpg"},"asset::assets::dtswiss_300w.svg":{"title":"dtswiss_300w.svg"},"asset::assets::gitane_600w.png":{"title":"gitane_600w.png"},"asset::assets::hutchinson_300w.svg":{"title":"hutchinson_300w.svg"},"asset::assets::l1130383_1200_800.jpg":{"title":"l1130383_1200_800.jpg"},"asset::assets::l1140442_1400_700.jpg":{"title":"l1140442_1400_700.jpg"},"asset::assets::mach1_300w.svg":{"title":"mach1_300w.svg"},"asset::assets::peugeot_600w.png":{"title":"peugeot_600w.png"},"asset::assets::peugeot_phare_et01_1200w.jpg":{"title":"peugeot_phare_et01_1200w.jpg"},"asset::assets::peugeot_trio_kids_1200_1200.jpg":{"title":"peugeot_trio_kids_1200_1200.jpg"},"asset::assets::pro1.jpg":{"title":"pro1.jpg"},"asset::assets::pro2.jpg":{"title":"pro2.jpg"},"asset::assets::pro3.jpg":{"title":"pro3.jpg"},"asset::assets::rockshox_300w.svg":{"title":"rockshox_300w.svg"},"asset::assets::schwalbe_300w.svg":{"title":"schwalbe_300w.svg"},"asset::assets::selleroyale_300w.svg":{"title":"selleroyale_300w.svg"},"asset::assets::shimano_300w.svg":{"title":"shimano_300w.svg"},"asset::assets::sks_300w.svg":{"title":"sks_300w.svg"},"asset::assets::slide01_1200_1200.jpg":{"title":"slide01_1200_1200.jpg"},"asset::assets::slide01_2400_1200.jpg":{"title":"slide01_2400_1200.jpg"},"asset::assets::slide02_1200_1200.jpg":{"title":"slide02_1200_1200.jpg"},"asset::assets::slide03_2400_1200.jpg":{"title":"slide03_2400_1200.jpg"},"asset::assets::spanninga_300w.svg":{"title":"spanninga_300w.svg"},"asset::assets::sram_300w.svg":{"title":"sram_300w.svg"},"asset::assets::srsuntour_300w.svg":{"title":"srsuntour_300w.svg"},"asset::assets::trio_elc01_1200w.jpg":{"title":"trio_elc01_1200w.jpg"},"asset::assets::y292zxjzl2nllwf0zwxpzxitbgqtotkuanbn.jpeg":{"title":"y292zxjzl2nllwf0zwxpzxitbgqtotkuanbn.jpeg"},"asset::assets::y292zxjzl3byb2rfdxjiyw5fmdaylte2ntu5oty1nziuanbn.jpeg":{"title":"y292zxjzl3byb2rfdxjiyw5fmdaylte2ntu5oty1nziuanbn.jpeg"},"asset::assets::y292zxjzl3dvcmxklw1hcc5qcgc=.jpeg":{"title":"y292zxjzl3dvcmxklw1hcc5qcgc=.jpeg"},"asset::assets::yxnzzxrzl2n5y2xldxjvcgvfy3jlyxrldxjfotawxzywmc5qcgc=.jpeg":{"title":"yxnzzxrzl2n5y2xldxjvcgvfy3jlyxrldxjfotawxzywmc5qcgc=.jpeg"},"asset::assets::yxnzzxrzl2nllwxhym9yyxrvaxjllwxklte3lmpwzw==.jpeg":{"title":"yxnzzxrzl2nllwxhym9yyxrvaxjllwxklte3lmpwzw==.jpeg"},"asset::assets::yxnzzxrzl2nllxblaw50dxjllwxkltc3lmpwzw==.jpeg":{"title":"yxnzzxrzl2nllxblaw50dxjllwxkltc3lmpwzw==.jpeg"},"asset::assets::yxnzzxrzl2nllxblaw50dxjllwxkltcuanbn.jpeg":{"title":"yxnzzxrzl2nllxblaw50dxjllwxkltcuanbn.jpeg"},"entry::77c98bf4-72f3-4c27-abb9-c2bf28c914fe":{"title":"Cycles Gitane"},"entry::fab64ff9-997f-4551-97ed-095bc0ebb2b7":{"title":"Cycles Peugeot"},"entry::af09d456-cce1-45bc-a1a4-e38557238745":{"title":"Nouvelle collection Cycles Gitane"},"entry::deaf7663-d320-48ca-ad81-22583a6338ab":{"title":"Mentions L\u00e9gales et politique de confidentialit\u00e9"},"entry::af787aec-b7f7-4c7d-b9d6-325d4969a46d":{"title":"Bafang"},"entry::01a16eda-c0b6-4002-929f-d5b0b1e68c8c":{"title":"Bosch"},"entry::e6b4e533-9afb-4006-8a76-84efc1f62ddd":{"title":"DT Swiss"},"entry::46c8a16c-7082-4e07-962e-5cd4cbad2520":{"title":"Hutchinson"},"entry::491e4d5e-03f0-4fea-8aec-9c34f709c14f":{"title":"Mach1"},"entry::7ddcebb6-5cb3-4556-81b5-07f52b81719b":{"title":"RockShox"},"entry::b7e7d820-5f4b-4bd9-a6cd-d903b5cf8c3a":{"title":"Schwalbe"},"entry::f975bcf1-6a21-4934-a042-9a8dc429b0e7":{"title":"Selle Royale"},"entry::90907fbd-91c3-43eb-a8d2-8ba3acba0933":{"title":"Shimano"},"entry::fa0fd03d-c01c-4051-818a-05a66cb6a0e4":{"title":"SKS Germany"},"entry::2be00863-adaf-4091-93f2-c19341ff5581":{"title":"Spanninga"},"entry::52cc8e0e-5153-4f24-904c-903bbf9a1387":{"title":"SR Suntour"},"entry::cf2bc021-bba5-4b3e-8cb5-ecdd0252a231":{"title":"Sram"}}